黑肉黎講翠星嘅AMY係咪最正？

要樣有樣要波有波要腳有腳
同一般hard sell淫底嘅黑肉唔同 100%陽光清純系女仔
不過有時d舉動又帶點嫵媚姿色
點到即止引發無限遐想
就好比睇唔到嘅底褲一樣極具破壞力
簡直係天使同魔鬼嘅融合
本身對黑肉冇咩感覺
但amy真係唯一可以吸引到我嘅黑肉系

有冇人可以即刻駁嘴

伯母正d

photo or mum?

屌你地呀翠星都冇睇過

係
冇得播第二季

宣佈完出S2 轉個頭又話唔搞 正仆街
陳伯係深海喊緊

黑肉大波白髮

快楽天さん

肯定唔係

我中意佢個fd
愛衣配果個多啲
但套野真係幾好睇

遊戲王個伊西絲

估唔到有人講翠星 同好

lee個的確係黑肉中嘅極品

最正緊係黑獸個女妖王

佢條靚都正
馬尾

黑肉馬

全部黑肉都正

再多啲

我都諗起黑肉愛衣先

差d唔記得魯魯修 j到虛脫

失憶好正

呢個爭少少喎 amy嗰種氣場係渾然天成
由內到外再由外到內
將外收埋係內
出返黎外又見到呢種外係內嘅入面

翠星黑肉黎講緊係紅色頭髮個姐姐正d啦

太露骨

btw有套彩色h漫係佢兩個搞男豬 畫到勁撚靚
扯到我d青筋都爆晒出黎

唔記得講amy嗰種黑仲要係黑得黎又透紅
加埋d線條顯得佢嘅肉係十分富有彈性
上等靚肉也
就好似現實世界中有d女會打羽毛球或者打拳修一修副body咁
我對黑肉無感就係因為太多黑肉都係好重肉感
搞到太母豬feel
黑肉就係應該sell青春同運動仲有汗水 鐵三角
呢d就係自然之中帶色氣 似有若無地撩動心頭
太過添加只會變性惡意賣淫 畫公仔畫出腸咁

依套垃圾得最後兩集係認真推進劇情

對波起角可以刺死人

扇

好撚正

有無多d佢嘅圖

男豬同陳伯每集都變化緊
最後嗰part係總合佢地變化後嘅意志
套野唔係咩陰謀論政治紛爭打打殺殺
重點係講兩個唔同種族嘅人互相理解同接受
要睇真大戰應該要等s2
佢最後咁寫都係鋪定路
可惜胎死腹中

Link

老母

望親呢條友畫既lin頭就想j

適可而止好喇

我睇錯咩兩個男搞

我記得有篇係俾人上船老強
好撚正 j左幾次

link呢

開緊工啊
唔通係公司開ex變扔條link出黎咩

我都有睇過 比後半part嗰班海賊老強

分享埋比老細睇

教老細用exh

咁你俾佢地啦
佢地頂唔緊啦

我夠要返工

翻緊工都想jj佢

入廁所執返濟先囉

返工就唔好J喇 幫你cut走d敏感野 留返d賓周比你降下火

呀仆街唔記得url 今鋪大撚鑊 唔好推

黑肉正都算 仲要係嗚子乜乜畫 真係癡線 射到腦水都出埋黎

Thanks

打格幾有風格

淨係唔打條撚
出事喇
唔好推

898

有性格 女人三點打足格但打淨幾碌鳩比巴打睇
你條撚屌都算係三登之中打格仔打得最有style既巴打

真係多撚謝曬你比幾碌鳩人睇
一路好走

笑撚死我你老味

有冇黑肉本/黑肉動畫推薦啊??

ok

巴打反正都係 比埋無格版同link黎 係公司好緊火

係我唔岩係我唔著 我唔應該玩野

所以大家有好野一定要分享
我就係一個好好嘅反面教材

雜魚委員長

BAM

好地地講動畫走去po h漫，抵啦，已舉報

摩牙

唔好再推啦
樓豬已經好慘架啦
俾圖你j仲要俾人bam
放過佢啦

推

識貨

樓主咁照顧我 要一再多謝

咁都有得笑

淨係唔幫賓周打格

真涼

笑撚到癲

link?

翠星好睇,而且女主係好靚

黑肉我自己極buy

翠星劇情一流、連貫性高、結局感人，除左中段既日常情節之外，真係好好睇。

係咪翠星上的亞爾岡提亞
以前真係好鍾意睇

你講嘢之前可唔可以用過腦諗下

連仔好似發現左了
樓豬

啾嚕嚕嚕

呢套正

仲未bam

黑肉真係好撚正

lovehina個黑妹